https://vk.com/topic-5794036_28381857?offset=180                                Ладно, комиксы выйдут через некоторое время. Часть уже отрисована. Их будет много, как и обещал. Примерный процент выполнения работы вы можете увидеть в статусе группы. Повлиять на скорость процесса можно скинув денег на Яндекс кошелёк 410011501454118. Это не только мотивирует, но и позволяет освобождаться от сверхурочных смен по мытью унитазов и проводить больше времени за рисованием.
 
Пс. Ответов на вопросы пока не будет. Как оказалось, у меня так се импровизацией, да и вопросы были, честно говоря, тоже так се. Здравствуйте, мальчики и девочки, давно не виделись!
У меня есть для вас пара новостей, но объявить их хочется в каком-нибудь необычном формате. Ещё я думаю заодно поотвечать на ваши вопросы, если такие найдутся. Спрашивать можно на любые темы. Итак, через несколько дней будет некий анонс, с ответами на вопросы. Задать их, как всегда, можно будет в отдельной теме https://vk.com/topic-5794036_28381857, скинув мне в личку или же прислав вместе с денежным переводом (было бы очень неплохо, но необязательно). 
Спасибо, что до сих пор подписаны и живы!  Дополненный комикс годовалой давности. Либо он станет последним, либо через неопределенное время выйдет серия длинной в месяц. Ничего не буду обещать. Но на всякий случай, всем пока, удачи [B

пс. Спасибо подписчику, который скинул денег 12 ноября. Они были не лишними.      thats all folks!         С праздником
пс. Спасибо всем, кто скинул денег
ппс. Если ты пока не скинул, то еще не поздно это исправить     Напиши любой вопрос автору (лучше, если он хоть как-то будет связан с комиксами) и возможно именно он попадет в очередную удивительную рубрику! (Если нет желания писать сюда, или ты совсем конченный хиккан, можешь отправить свой каверзный вопрос личным сообщением) #чатвчт   #cbкино    А как вы относитесь к экологии? #чатвчт        Лучшая суперспособность? #чатвчт  Сегодня родился гениальный Жоан Корнельяя Васкес! С празником больной уёбок! 
Пс. Если знаете кто это, киньте в комменты что-нибудь от него Cегодня в #cbкино давно не актуальный, но от того не менее удивительный кусок говна!   В честь великого праздника мы приготовили замечательный благочестивый кроссворд для истинно верующих. Однако предупреждаем, прочим разгадать его будет очень сложно, почти невозможно   А каким полезным лайфакам интернет научил вас? #чатвчт   Фантастическая рубрика #cbкино! А какая твоя любимая кинотрилогия?                  